[正字]香港人，唔係報仇，係復仇！

係avenge ，唔係 revenge !

Avengers 果個avenge!

正字正名！香港人，復仇！

CHINA
- Completely withdraw extradition bill
- Holistic withdrawal of unjust charges
- Independent commission of inquiry
- No riot labeling
- Authentic universal suffrage

C.H.I.N.A.
Five demands Not one less

Avengers assemble!

Hongkonger assemble!

復仇者，集結！

香港人，集結！

香港人 攬炒

1111香港人，復仇！

香港人，還拖

香港人，還拖！

Push